印尼女記者遭克警射爆眼 右眼球破裂視力減退

印尼女記者遭克警射爆眼 右眼球破裂 視力減退

據悉，醫生初步診斷後，指女記者的眼球破裂，視力「減退」，形容其情況與8.11尖沙咀警署外疑遭警布袋彈「爆眼」的少女類似。

據了解，該記者是一間本地印尼語媒體SUARA的全職員工，只配備一個簡單眼罩，而眼罩右眼位置裂開。救護車到場後，該名女記者可清楚講述自己受傷位置，並稱右眼感到痛楚。救護員將她抬上擔架，據悉送往東區醫院，暫無生命危險。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推俾全世界，你諗吓計埋時差可以全世界講足兩日

有冇tweet?要快d煲爆佢

維多多FB 入去留言 要求遣責
停止輸出家傭